Virtual Youtubers討論區（522）

post頭 :

LIA巴整合版 :

實用Vtuber資訊網站 :

情報網 :

多窗睇Youtube網 :

多窗睇Vtuber網 (需配合插件) :

插件 :
Chrome :
其他瀏覽器 : 需先安裝腳本管理器如tampermonkey等
然後再安裝此Script :

Vtube精華及整合 :

有野想改可以用依個做底 :

組長找數真漢子

待結果 :

又要玩,又無膽 走數

請用不推文回覆
貼J圖/MEME圖時引埋source
同埋鼓勵大家討論中之人時用番4重加密

best of all time

屌

唔知推邊個好? 推團長啦

仲想偷我雞

lm

夠鐘死森了

マス天井待機

今朝早個篇傳心

推

睇阿火

天使封信

LM send多次

睇字都眼濕濕
CLS

公主都係唔會理同期

糖尿病lm

唔講同期
同社佢都好少理

トワ

應該得鴨會理

天音巴

只有牙天先配得上會長

羊都有睇

其實公主都放開左，之前果封信，同埋船長依排都搭線幫手黎緊又有船長公主uno

俾d時間佢

心心唔係10點先開咩？

今晚真係唔知拎唔拎支百年梅酒試
俾人餵到成口都係砂糖

牙心開始

心心要人多

446應該落地加幾個迴環先

要人

溝蜜糖飲

早咗開

哭啊

日本時間10點

80.35G

死得人

有冇人想試

80.53G

80g

垃圾合拍片

ssr想挑戰100G

其實心心段op真係好屈

446起左d咩出黎

新歌？

珍

會長，你避唔到啦
含淚玩switch啦

LOLI...

最慘red heart 講明大人理由無官方PV

miko又有會限, 做會員真係抵

蘿莉心心

50%

準備左半年嘅限定版一set
天使自己都冇
得個收納袋係情侶裝

上星期有人post過

黃羊都要人

好彩有fans整

右上個蘿莉計又咩黎

要黎嘅始終都要黎
死左條心吧啦

享受下可能會開心d

haachama又玩咩

我係百鬼組呀HI

みこ會限

第三個人格

好QQ嘅はあちゃま

今日心心唔會嚇大家 可以放心 佢純粹想玩配音

miko個op

火開波

個OP靚到

估到就唔係心心啦

同智商成反比

變啦

依家係50%蘿
100%蘿應該會變弱智

老味教日文

我都嚇一嚇 靚到

而家係50%弱智？

變翻BB仔

好感動

差D MISS左心心直播

兒歌

突然諗起個個metal 鼓佬吉祥物

好正

牙夸呢

哭能左

唱麵包超人係咪想換頭

黎補習日文啦

呢條友

頂

盲生

識睇一定係睇羊騷味night fever

個頭濕咗失去戰鬥力

真愛

訓啦7TAU

用fever sheep煲新speaker

得返RAS個隊未有隊友
ASTEL無望了

我有預感船長會玩到好鬼嘈

唱乜鳩

屌你

消失

快到

一齊打Switch

把劍呢?

屌你麵包超人

仆街岩岩send錯post好柒

話時話都要煲下對a4000

LOLI LEVEL 60% 了

心心個loll level升到100%將會恐怖野發生

同かなた玩就係開心嘅淚水

聽得邊個

Rushia都過左Flowey

Rushia一秒就殺左Flowey
仲串佢

咪燈

心姐

座長阿火

我係百鬼組

Rushia將所有NPC殺曬
Rushia講野震左

Rushia：我想玩G route

Loli level 跌左

30%有咩分別

仲以為只會一路加上去

可能因為唱左吳些華

冇分別

百鬼肯定5個月前就開始練緊

んなあああああああ
等陣要聽返公主版本

一定係
家陣百鬼組要百鬼全肯定

Yagoo

屌點解有YAGOO

YAGOO

睇到喊咗

仲唔拎本小氣薄出嚟贈興?

羊

練到miko返生都唔記得拍片

牙露完

牙羊做乜鳩

百鬼太忙
唔怪得佢

四期生之絆呀

跌到0%會點

未讀SC點叫完
要陪到呀露收台先係真粉屍

公主嘅粉雪係世界第一

次次唱粉雪都玩野

對唔閪字

大小姐真係免疫所有支那攻擊
因為根本無效

團長嘅KING都係世界第一

#FREEYAGOO

就算我唔推露都知露嘅重心係讀sc到

80%

因為可愛真係大哂

冇錯
利：睇緊lolichama

無錯，可愛真係大撚晒

有請GIF

因為有男朋友既愛

清有啲料
利伸：走咗去睇牙火湊女

有請鄭子誠GIF

446

真
利伸睇緊miko會限

個台睇怕聽朝都搞唔掂

haachama瞓咗
haato出黎唱歌

要通宵嗎？

應該完成到3分2

諗起就想笑

估佢唔撚到 咁都有得玩

96.82

haachama醒返 變咗haachama聲唱

即刻轉TONE

一人合唱

Switch

合唱

中途換人唱

CLS

咁係好笑

感動, 可以2個人同台

就快100 加油

黃上遲下可以學番haachama 玩恐怖

個人唔爛都偷笑

心心

睇黎瞓著換人嘅設定冇消息 即係之前嘅設定全部入正史！

遊樂場
訓練設施

黎料啦

座長個live既呀火係jpg
但呀火個live座長識郁

Chima抽卡抽到痴左線

不仲

阿火無比識郁既座長？

其他人都係扮後生，唯獨阿心真係有00年代長大嘅感覺

心心又變身

法國牙座好多次都唔幫牙火整埋

一開始已經話想玩希望有隊搵佢都冇人搵

電腦唔夠勁咋？

左耳聽住心心, 右邊聽住牙羊, 雙重享受

小心用字

真咩

依家心心果邊都真係算大團圓結局 兩邊都共存

座長部機 3950X 都唔夠勁?

仲係電話線上網？

呢個改圖真係好撚正

事實gif圖

開眼訓教

其實點整人地個live 2d

四期生真係好團結
垃圾cover

公主??

Muscle個讀音點解咁嘅

所以先話3期係奇蹟世代，4期就一定最堅毅嘅一期黎

呢個個人勢嚟

牙心把聲

心姐定心媽

第三人格

24個心心

觀眾痴線心心都未痴線

蘿
大人
心哥
haato
haachama

買咗新混音器?

駁唔到

聽心心聽到跪係度

出神入化

心心真係好勁

所以先會特別鍾意四期
我本身都唔太鍾意tete呢個元素
但四期互含我又覺得睇到好舒服

睇黎想挑戰露西法嘅夜

蘿莉版 夜

夜驅

心哥

屌你心心 可唔可以唔好咁癲

想加推心哥

每期風格都好唔同其實好難比

每句都轉聲,好屈

果然心心一直為咗做配音努力咗好多

低音好正

推心心幾好
要鹹濕嘢又有
asmr又有
恐怖野都有
依家仲多咗啲唔同版本嘅心心

一個心心, N種玩法

點唱都巧巧天

關注心心精神健康

一心多用

心心最好睇係痴線既心豚
利申:非gay

波台見到ching

有種對唱既feel

心哥好癲

睇黎心心sub數好快會過埋呀水

心心池面聲好屈

想俾心哥屌

家陣啲1m過呀水易過食生菜

呀羊同35見到心哥會唔會濕晒

haato同haachama collab

都唔知啲sub數係咪買返嚟

睡眠擔當

暫時唯一一個要耐久嘅1m

aimyon

個置頂留言

其實係咪家姐借位合唱呀

マリーゴールド

痴撚線遊戲

心哥把聲正到

之前話退咗心心sub果位巴打sub返心心未呀？

marigold 好耐冇聽過

點解有種迷之感動

mario

一家人團聚嘅結局唔好咩

我比較想知有冇人真係比佢嚇到退訂

肯定有台仔同架仔都有見過

岩岩果句有少少苦榮feel

28號就知

赤井家越來越多人

老味忍尿ASMR中
比觀眾投SC投到去唔到廁所

全部都係心心

我推心心算係單推定DD

聽落瞓咗之後係有3種聲
心哥（男
haato（少女
心大人（成熟女聲

未瞓有
蘿chama同haachama

有 依到都有個 話要等心心完咗個企劃先sub返

はあちゃま
はあと
Lolichama
心姐
心哥

推赤井家

呢個真係會猶豫

心心算唔算一個箱

牙心

究竟我箱推緊定單推緊

呀媽又同呀女玩遊戲

Seed or mother

單箱推

做一個最高級會員都覺得抵呀

呀火張野先整左1/3

唔準提老豆老母
87922220

心心真係好可愛

聽火吹水幾好

本身佢張map就要花大量時間

太正手快快提左 對唔住大佬

SC俾家姐

真係得人驚

下面好多怪

16 人正在觀看

張野背景仲要幾多花紋

Towa

阿露仲未讀完SC

心心仲未完?

心心未完架 唔好走呀

以為心心完左

心心係到做咩

會長老豆

牙心C part

即完

扮心豚

你地估唔到架啦

你死老豆定老母

牙心直播真係要睇到最尾

冇做錯心豚

座長唔悶嘅咩

first time?.jpg

呢張好有feel

靚到

你老豆老母

表面係mapart配信，實際係雜談配信

型到

Mc=大型雜談直播

可調整式oppai

真係為咗阿雞養聲

HoLoMem雞粉

男人老狗就唔好去搞人啦

其實邊個天才諗埋啲咁鳩嘅工商

反正都係個間架啦
屈左COVER先

有工商接重想點

識跳嘅一齊跳！

yaman 原來男人黎架

屯門公園空媽舞

羊唱天ノ弱

水呢？

好撚好聽

係

有冇link?

天使龍係咪出左去食飯

真係唱爐心熔解

爐心融解

爐心熔解

爐心溶解

羊嘅爐心熔解真係唱得好好
勁高音

Holo真係佢唱得最好 爐心熔解

Towa世界第一

小學生

失蹤人口

星街飆唔到上去

唐巴呢

咁爐心熔解堅好聽

Yaman媽媽(男)

邊個先係真既爐心融解

會唔會Shion都勤力過你嘅一日

呀火呢

星街上次唱爐心熔解 甩曬

炉心融解

AAAAA嗰part都唱埋

答案係 炉心融解

呀火唔夠羊咁高音

牙火睇情況 有次高音位上唔到

想聽甲賀忍法帖

你啱

iPhone 用YouTube app superchat會收手續費
咁如果用safari 開網頁版youtube又洗唔洗收手續費

不過羊真係唱得好好聽
啲高音好癲

唔洗

唔使

乙女解剖又係

用chrome俾唔使手續費

四期生三個高音兩個低音
幾時有合唱

蓮花

天使唱爐心熔解高音位有機會會走音

唔該哂各位巴打
唔洗下下開電腦咁煩 都可以superchat支持下

you are king

LM

天使係低音
佢高低音都得，不過如果佢唔唱低音就得Towa一個

てぇてぇ

其實towa一個低音就好夠做

羽化中係⋯

想聽佢地唱多d舊既v家

但我覺得天使高音好好聽

佢高低音我都覺得好聽

唔係話天使低音唔好聽，係towa一個已經好夠
太多低音就唔多好

星街低音有時反而覺得好正
可能有種反差

所有人就算講粗口都好好聽

強理由

你可以改名sc
咁就可以聽佢哋講粗口

把聲勁溫柔

不過最近好似少左蓮華

我剩係會SC比星街

個收益化幾時返黎

我陣間幫你問下星街

好

下一首pokemon

牙座張野都係整左3份1都冇

傾計多過起野

終於返到屋企
攰到仆街

24*7耐久

35

羊唱Pokemon

pika-chu~

要OT了

pikachu~

呢對好撚正

小學生都上水啦

終於

牙火佢地係咪聽緊?
無啦啦扮果然翁

又出鳩片

我都係咁話

唔知點解諗到呢個

miko真係好識利用佢個3D

好花心

好J到

好撚正
真係戀愛了

星期日廢片個動畫師係咪比船長包左

船露

dd船

小丸子

Nene

阿羊又拎個手鈴出黎

今日冇人生日都要出場

岩岩試左普通版百年梅酒
與其話係藥水味 不如話係澀味
都OK嘅, 甜左D

我以為係呀座

Miko
ガチ恋了

Lm TMT

個SAD樣做得真係好好

差d唔小心力千35

好色情

冇睇

女朋友滿分嘅miko真係好易令人力千佢

太遲
呢張咁正

貼撚錯lilnk 屌屌屌屌屌

失職

係果隻同你好fd嘅女朋友

睇黎食完飯

Miko真係無缺點呢下真係好正

語言能力係唯一缺點 不過overall冇影響佢既女友力

全lost

賣點
最多會失手燒左間屋姐

Azki 塊皮終於光復到

Lost埋個男朋友

成日食M記

其實係，優點多到有缺點都唔緊要啦

有咩問題

差公主

肯陪食M記既女 娶得過

雙層芝士孖堡

諗起日本m記可以轉麥樂雞

日本M記正啊

語言能力有咩問題
我哋聽唔明係我哋問題
點會關35事

煮m記比你食

原來可以轉

要miko同你食m記個下就已經失敗

可以講錯嘢串下佢不知幾幸福

明明識正常煮餸

唔通食狼蛛 蠍子咩

著條轉到
香港轉杯粟米都要錢

朋友，你要明白食m記唔代表窮

真係一齊食飯
然後幫佢連Switch

拍下拖未幾好

好搶口但靚抽

日本大把同類又好食過m記嘅野

ok啦

唔覺鳩喎
日本廣告嚟講哩個已經算好
佢哋好起上嚟會係神CM, 鳩起上嚟可以鳩到底

e.g.

真係電子白痴

Miko餵我一定食

比起香港咁貴

日本M記仲貴過3大飯堂wor

唔揀薯條可以揀4件麥樂雞 正到痴線

咁撚抵屌

但係質素好過香港好多喎

好耐冇睇過

今日miko會限大概就係呢種感覺

香港同日本唔同公司

好食好撚多

成條片有nico 年代嘅老人臭

老了

係香港個啲太cheap咁解

百鬼做女友會無啦啦有一個月唔見左人

你下次去可以試下

真
月見burger 食過一次
屌打哂香港M記任何一個包

唔係你po岀黎
我諗我一世都唔會睇到條原片

無記錯好似免費
日本著條仲要唔係即叫即整，所以轉麥樂雞抵屌到爆

佢轉過黎斜斜向上望過黎真係
我cap咗好多張

唔好再講了，好想去旅行

上次睇都唔知幾時

佢一近距離差唔多下下都精華黎

唔緊要
佢做到我女朋友一個月仲有咩所謂

好想瘋狂去二手店掃貨同埋去買同人野

是

3個喼都唔夠

M記

好掛住松屋
雖然周街都係, 但係都好掛住個味道
屌打香港拮拮家百鳩幾倍

香港扑野家除左個芝士竹輪仲有咩存在價值

松屋真係啱晒窮遊

傾傾下V都有最終鬼畜ronald

個飯大盛會食到嘔

松乃家炸豬扒飯

今晚要破處

打機打到攰就

屌你老母不要再說鳥

好撚想食呀屌

佢個燒腩肉飯早餐一流，食完行街

但其實識食一定唔會揀松屋

中野
好撚想去執平貨、好想食日本拉麵、好想去日本定食店、好想行老秋買本子、好想去睇演唱會

有歌天

連Ⅴ旅遊團

松屋係400幾個range 真係冇得輸
蛋蔥牛

嘔飯夠飽肚仲想點

仲記得日本m記 有晚買完返去當宵夜 個麥樂雞放左成個鐘都仲係脆

船長廢片高質過 大台咁多

講左比放cap圖

呢下轉頭真係好高殺傷力

是
我6點買之後行雪地返酒店
8點叮返黎食就好似啱啱買咁好食

真係好撚屈

日本咩都好食啲

Lawson個炸雞無得輸

好可愛

未入嘅你地仲唔入Miko會
好女仔黎
120分女友

35英文

120分
咁低分侮辱左miko

連便利店都唔似香港咁賣劣食

入咗 睇到戀愛了

35好可愛

香港7仔啲飯團扔人會痛架屌

又乾又硬,米心好似唔熟咁

攞去北海道雪凍佢，再用黎扔人入廠多次

個雪櫃溫度唔同
香港用好低溫，所以一定好撚硬

座長究竟跌左幾多次落街

日本100yen飯團都係劣食

日本個豬扒三文治
醫肚神物

沉船喇

100分滿分

起碼1000起跳

笑死

台v

35
今晚點訓

35完
archive瘋狂cap圖先

完左
呢個角度加埋新皮 太屈機

唔係講笑miru 啲日本觀眾可能仲多過tama

爸.....爸...

冇事就好

繼續あぺ

但你們兩個都有男朋友

佢開心就好

水？

有無翻譯

衝水未

準備一地玻璃

天使

死現充

收左錢架我的夸宝唔會講呢啲野

唐巴點睇

睇完決定要做會員

astel?

一定係holo用畢業黎迫我夸宝講

可以停止反水一分鐘

近排唐巴要凌晨先上水

想洗白

夸宝我的夸宝

夸宝

原來ンゴ就100k subs

真係天使黎

收咗日本佬錢

is me

換完皮破壞力400%UP

係咪係時候車水了

嚇到我即刻上YOUTUBE搵下ホロライブ台湾応援烤肉屋

根本冇呢段野

改圖黎

行開啦冒牌貨

虎大郎

same

好撚惡
愛屋及貓啦

阿水

兩個都金髮boingboing

原來她undercover一直錯怪她了

牙紫要人

蛋三文治先係神作

點解香港啲嘢食咁垃圾

咪撚貼野食啦好嗎

香港廿幾蚊買份雙併喇

香港啲呃人冇餡三文治

公司要會長上天

基拉sc左比mio

可能係咁呢

佢把口冇講
但個心講左

香港廿幾蚊食個牛腩河都抵

べるんしゅたいん個脫支v見到仲有支語做mod

かなココはガチ

mod吹緊水
毒撚車正面車埋去

病嬌...

台本：大神ミオ

廿幾蚊買份雙併

四期同接王應該Watame，其次先係天使
天使啲同接忽高忽低，由1.5k到18k不等
Kanata應該係一直維持住四期生聯繫個位

KY到

唔講以為香港啲三文治啲料特別貴

3個鐘先差唔多一半

點解羊個皮咁似miko個個類型？
同其他四期生個風格唔一樣

Virtual Youtubers討論區（523）

訓

takamori

座長 阿火班minecraft民真係好鐵
砌地下畫真係悶到痴線，又無乜話題做雜談

先唔理"廿幾蚊"哩個價錢係幾多年前同數埋有幾多間鋪賣哩個價錢
用便利店三文治同雙併/牛腩河比完全係九唔搭八
我真係冇見過人趕返工買碗牛腩河邊行邊食

仲睇緊

琴日座長solo MC 個班先真係鐵

咁岩尋晚太無聊Down左黎玩

睇緊好適合放工之後睇

就係聽佢慢慢起傾吓計冇乜畫面要睇先正

睇阿火起野享受黎

意粉佬打Apex真係勁左

柒出國際

又肉華了

小學生歌回，雜談左半個鍾我就黎刷關刷到訓

等左好耐

次次都係咁

小學生唱歌真係幾好聽 把聲好靚

差d訓左，好在終於唱

先唔講隻雞同機票先係真正cp
死雞係社內係幾出名下

我全肯定
唔反雞了

唔好講笑，真係有機會。特別佢地依家成功令愛衣跪左，真係睇班小粉紅想唔想搵野發揮

岩岩同IZURU同一場 但未撞到佢 佢地就死左

35好得意

明明佢唱歌好聽，但次次歌回啲雜談仲多過唱

拎黎陪訓

真

crew們的邏輯:一定係釣魚 我夸咁高質..點會有人討厭

拖華係咪要變藍

小學生又睇ngnf

我跟住towa變

反洗要理由？

我係雞粉呀hi

要 要拎張申報表證明自己唔係釣魚

moona又深夜mc

唔知不知火會唔會拉埋羊入去呢

羊做咗四天王了

同不知火建設關事架咩

兔仔份生日禮物MOONA開左箱未?

佢立志要搶走魔王城

原作好似做完動畫就無幾多剩

今晚6點到1點冇睇V, 好似miss左好多台....

生日之後未開過mc台 但係唔知有冇唔開台入去

watame係好女仔

阿火同座長仲整緊

第一時間睇緊

聽晚

又食女

CLS
最快玩完
果然佢兩個好有默契

呢個正到仆街

直接聽真人ASMR

好似幾fd, 有得睇阿火又有得睇彈彈下

我都係

猩猩深夜ranked時間

座長又癡左線

nene

牙紫都唔中意人食煙

臭

呀火同座長係咪唔整完唔訓教

放過佢啦
今日先兩次天井連中同一隻

冇掟爛電話都算係咁

咁佢地不嬲都週街痾架
講實話都要被辱華

哇屌 份禮物升級左 連煙花都有

佢幅畫太高難度

上次都整左6個幾鐘先收台

兔仔講左會加野

等座長問阿火係咪通宵

呀火同呀座完全無視咗moona句野

4:40

完

冇電

依度燈得咁勁

座長謝晒

呀火放ed都未忘叫人sub 座長

好女仔

爆4完仲要玩咁耐minecraft

呀火值得擁有更多

係信用欺詐師

moona真係好鐘意兔仔幅畫

好期待

可以同阿雞貼貼

Shion Ahoy

冚家剷

Ahoy!

mio媽仲未完

船長又贏

兒色

仲唔訓

唔舒服都唔休息多d

啲sc好多

要叉電

瞓lu

trending
勁到仆街

船紫

牙紫是咪要最後一首啦?
好眼訓

遲4粒鐘開台後好耐冇一齊

瑪利嘔

今次真係

虎太郎

青龍會仲開緊工 CLS

晏晝開到e家

美女擔當

因為團長入坑
依家會追既有 心羊團, 另外 船兔露火 想追但要等熟肉
其他個D佛系等熟肉

Reid都入埋去猩猩到玩

海外niki接更

糖尿

佢個邊3點都仲未訓

個身高差真係情侶咁

Mimi真係好殘忍

分2次

床上大戰完

完上半場

兩條友做完菜出廢片

jm9